# Развертывание из репоизитория

* git clone https://xamedow@bitbucket.org/xamedow/info_expert_test.git
* npm i
* bower i

## Используемый софт
* IDE JetBrains Phpstorm 9
* Редактор изображений Avocode
* Сборка, минификация, спрайты - gulp
* Пакетные менеджеры - bower, npm
* CSS препроцессор SASS
* jQuery галлерея - fancybox, полифиллы html5 - html5shiv 

## Примечания к верстке

* padding у блоков в макете местами 23-21, местами 22;
* margin у блоков в макете местами 33, местами 30 - оставил 30px;
* в тз не указан вариант реализации макета (фиксированный/резиновый/адаптивный), 
    оставил фиксированную ширину контейнера 980px;
* у всех блоков в макете скругленные границы, у футера нет
* верхние отступы у контента в футере и в сайдбаре/форме авторизации разные - выставил одинаковые